有冇人覺得地鐵敬老敬到有d離譜

話說係藍田站，每層扶手電梯都有2-3個地鐵職員看守住，當發現有老人家，2個就會狗衝，一前一後夾住個老人家，保護住個老人家上落扶手電梯。

不嬲都冇乜所謂，反正你on9都唔關我事。
但最近變本加厲，除左2個夾住之外，仲要加埋封鎖後排，唔比其他人上落，直到果個老人家上左十秒左右時間，才解封後排手。

久而久之，藍田地鐵站係放工時間人塞夜塞，多人過年宵。

想問地鐵一句，其實你係咪on9架，夾住個老人家有撚用阿，你果2個員工又唔係扶實個老人家，個老人家要跌都係層層疊架啦。
仲有，封鎖後排個諗法，係咪覺得個老人家係炸彈，唔比人行近？係就唔該封鎖耐d，直到個老人家上哂去先解封。

最後，屌你老母死港鐵

同意
利申住藍田

笑撚死 炸彈

強烈要求港鐵係返工/放工時段，暫停夾老人活動

係因為怕跌親要賠錢呀

中國叫呢D做 碰瓷

出事果陣廢事比人話無做野姐

但做冇謂野都得？

係咪有老人條梯仆死咗搞到要咁樣補鑊？

人盾